\RequirePackage[l2tabu,orthodox]{nag} % Раскомментировав, можно в логе получать рекомендации относительно правильного использования пакетов и предупреждения об устаревших и нерекомендуемых пакетах
% Формат А4, 14pt (ГОСТ Р 7.0.11-2011, 5.3.6)
\documentclass[a4paper,14pt,oneside,openany]{memoir}

\input{common/setup}            % общие настройки шаблона
\input{common/packages}         % Пакеты общие для диссертации и автореферата
\synopsisfalse                      % Этот документ --- не автореферат
\input{config/dispackages}    % Пакеты для диссертации
\input{config/userpackages}   % Пакеты для специфических пользовательских задач

\input{config/setup}      % Упрощённые настройки шаблона

\input{common/newnames}         % Новые переменные, для всего проекта

\input{common/common_data}      % Основные сведения
\input{common/fonts}            % Определение шрифтов (частичное)
\input{common/styles}           % Стили общие для диссертации и автореферата
\input{config/disstyles}  % Стили для диссертации
\input{config/userstyles} % Стили для специфических пользовательских задач

%%% Библиография. Выбор движка для реализации %%%
\ifnumequal{\value{bibliosel}}{0}{%
  \input{biblio/predefined}   % Встроенная реализация с загрузкой файла через движок bibtex8
}{
  \input{biblio/biblatex}     % Реализация пакетом biblatex через движок biber
}


% Renames accroding to the GOST
\input{common/renames}

\begin{document}
\input{common/renames}
\include{include/titul}
\include{include/task}
\include{include/calendar-plan}
\include{include/referat}
\include{include/abstract}
\include{include/contents}
\include{include/definitions}
\include{include/introduction}
\chapterstyle{thesisgostnotcentered}
\include{include/chapters/chapter1}
\include{include/chapters/chapter2}
\include{include/chapters/chapter3}
\include{include/chapters/chapter4}
\include{include/chapters/chapter5}
\chapterstyle{thesisgost}
\include{include/conclusion}
\include{include/references}


%%% Настройки для приложений
\chapterstyle{thesisgostchapname}
\renewcommand*{\cftchaptername}{\chaptername\space}
\appendix
% Оформление заголовков приложений ближе к ГОСТ:
\setlength{\midchapskip}{20pt}
\renewcommand*{\afterchapternum}{\par\nobreak\vskip \midchapskip}
\renewcommand\thechapter{\Asbuk{chapter}} % Чтобы приложения русскими буквами нумеровались

\include{include/appendix}        % Приложения

\end{document}
